IMPORTANTE - Hemos entregado un comprimido con la práctica completa a través de Pivotal Tracker. 
Aprovechando que hemos utilizado esta plataforma dejamos aquí esta copia del código fuente como copia de seguridad o por si resultase más cómodo.